[磚]一人一件屋企人做過最戅鳩嘅事

事源我每次返到屋企都慣將個銀包擺喺門口個櫃上面 以便出門口攞
有一日準備出門口嘅時候發現唔見咗銀包
搵咗好耐都冇 最後打畀老母救命
佢一開頭話嗰朝出門口有見過 同我慢慢recap咗我放過喺邊 我話放過入外套袋之後佢就幾肯定咁話我一定跌咗 重講到勁嚴重
當下我就打算去報警

點知過咗5分鐘之後 佢話佢唔小心攞咗但明明我哋個銀包完全唔同色佢亦都冇漏低自己個銀包
利申：好愛老母

老母同我拗法國喺意大利入面

依啲有乜好拗，打開個地圖咪完
你嘥時間同佢拗你都有啲問題

以前小學冇諗過

晚飯冇蔬菜
老母話炒辣薯絲就係菜

所有嘅野放雪櫃都會有無限保質期